672 眾安房產

希望下星期一俾多枝大陽燭。

主席6月曾經增持，有股東8月亦以$2.6增持，下星期三中期業績。

我睇3.5 信不信由你

請問你睇幾耐會到? 短/中/長線?

今日應該出到陽燭